人们喜欢游戏中富有创意的故事叙述，以及听起来可信或询问某人真相背后的策略。 认识一下创造了这款家庭游戏的夫妻二人组，现在可以在Target上买到|了 
 我们想要思考我们是如何走到这一步的以及我们如何改变它。 雄心勃勃的史密森尼新计划旨在帮助美国处理种族主义的历史和遗产，Peggy McGlone, 2021年8月24日，华盛顿邮报 
 我们有机会真正地问问自己，好的新闻是什么样的，并质问围绕谁有能力做到这一点的刻板印象，以及他们需要表现出的态度。 不确定性的主人:专家说，大流行的不可预测性使我们适应能力强，更强大，更有创造力 
 在过去的一年里，这些社区加入了世界各地针对种族不公正的抗议活动，迫使伦敦检讨其警务政策以及就业和住房方面的不平等。 “我们知道如何反弹。” 萨迪克·汗计划在大流行后建设一个更绿色、更公平的伦敦 
 我们想要拷问这种叙事，并与那些不相信自己在固定框里打勾的人交谈。 你是z世代的共和党人吗? 一个来自农村州的民主党人? 如果是这样，你可能是一个政治异类，我们想听到你的声音。 |Alex Samuels (Alex.L.Samuels@disney.com) | 2021年7月23日|FiveThirtyEight 
 他没有停顿来审视自己沉浸其中的行动主义。 尼日利亚传奇诺贝尔奖得主记录了一个迷人的生活|Chimamanda Adichie | 2014年8月9日|每日野兽 
 把孩子们一个一个地从10英尺乘15英尺的牢房里带走，狱卒花了三天时间审问他们。 绑架，折磨，教化:一个逃离ISIS的少年的故事 
 他们审问这个奇怪社区的成员，发现他们中的许多人可能是一个黑暗阴谋的同谋。 《真探》，《黑色强迫症》和《双峰 
 我扮演国土安全局的探员，审问约翰尼·德普。 Aubrey Plaza在“Daria”电影“Life After Beth”中扮演僵尸，以及更多|Marlow Stern | 2014年1月21日|DAILY BEAST 
 她在医院里住了八天，恢复得足够好，警察才得以审问她。 纳粹柏林连环杀手逍遥法外Scott Andrew Selby | 2014年1月11日|每日野兽 
 现在，质疑分析的实践迫使这些人提问——提出问题——思考。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 如果你这么确定伊妮德·奥尔巴与这件事有关，如果不是真正的刺客，你为什么不审问她? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 他的忏悔者将一些冒名顶替者带到法庭，这些冒名顶替者假装能够审讯黑暗的力量。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 米德老太太习惯比别人早睡，今天晚上她手里拿着蜡烛，停下来问他。 乡村邻居|爱丽丝·布朗 
 我们现在来再次拷问我们的神谕，我们打开了第三章。 希伯来书的信息|汉德利C.G.摩尔